聖誕好想買野

手好痕
明明自己冇咩錢淨但都好想買野
仲要連自己想買咩都唔知
淨係好想洗錢
係咪有病

想洗錢又念唔到買咩可以選擇送野比我